志這樣討厭 賓完美如此 能共佩好好地相處

波波結婚啦

可惜新娘不是N賓

垃圾人揀埋啲垃圾榜 冇興趣睇

你都幾撚25

新娘bulk到

樓主勁中意睇bulk仔

波羅我搞下笑 咪嬲

講得幾好

唔入圍就反樂？

系 甘点
蜈蚣道點解要撐

蜈蚣道

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

ok

笑乜能

波波

哪會像龍門 將吵架當玩意
害手足坐一輩子

樓主唔好意思 借一借位